BN(O)投考皇家空軍（RAF）學官（機師）問題

我長住香港

一離冇錢
二離讀緊書（year one）
所以冇咩機會去英國
更家唔洗講話去英國長住

但考RAF學官（機師）又有residency requirements
（佢話個residency requirements MAY APPLY，所以may=must?）

如果要考到入去
大家有冇啲咩建議？

你見唔到尾二果行？

You must be a citizen of the United Kingdom or holder of dual UK/ other nationality
你本身係一定至少要有UK citizenship先做到

如果你係齋BN(O) = 無citizenship
仲有，空軍機師係會接觸好多機密
一般都唔會比外籍人仕做

香港人要當兵，你唯一既選擇係陸軍兵仔

I must say that you are not likely to get in. Being a RAF pilot is rather popular - most people who got in are likely to be part of the University Air Squadron.

（佢話個residency requirements MAY APPLY，所以may=must?）- 戴頭盔 - It is very likely that if the RAF have enough applications from British Citizens, then the residency requirements 'will' apply. On the other hand, if the RAF don't have enough British Citizen applicants, then the residency requirements 'may' apply.

lm